﻿========================================================================
    КОНСОЛЬНОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ. Обзор проекта 112
========================================================================

Это приложение 112 создано автоматически с помощью мастера 
приложений.

Здесь приведены краткие сведения о содержимом каждого из файлов, использованных 
при создании приложения 112.


112.vcxproj
    Основной файл проекта VC++, автоматически создаваемый с помощью мастера 
    приложений.
    Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания 
    файла, а также сведения о платформах, настройках и свойствах проекта, 
    выбранных с помощью мастера приложений.

112.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера 
    приложений. 
    Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и 
    фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки 
    файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например файлы ".cpp" 
    сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

112.cpp
    Это основной исходный файл приложения.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
C помощью мастера приложений автоматически создаются следующие ресурсы:

112.rc
    Это список всех ресурсов Microsoft Windows,
    используемых программой.  В него включены значки, рисунки и курсоры,
    хранящиеся в подкаталоге RES.  Этот файл можно редактировать 
    непосредственно в Microsoft Visual C++.

Resource.h
    Стандартный файл заголовков, в котором определяются новые идентификаторы 
    ресурсов.
    В Microsoft Visual C++ осуществляется чтение и обновление содержимого этого 
    файла.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка 
    (PCH) с именем 112.pch и файла предкомпилированных типов 
    с именем StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Общие замечания:

С помощью комментариев «TODO:» в мастере приложений обозначаются фрагменты 
исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
